屋企人係我櫃桶拎左震蛋，繩同眼罩出黎

一放工返黎
仆街啲櫃桶俾人執過
仲拎左震蛋，繩同眼罩放上枱
成晚冇人提過
啫係點

利申: 借ac，絲，間唔中有同男友玩開蒙眼綁住扑野

閱

借用

你老母同老豆玩完黎

冇野嘅 可能你嘅嗜好都係遺傳返嚟

借黎玩下都唔得，小氣

望住佢地覺得好尷尬
佢地唔知我扑過㗎

而家知啦

正呀 佢地想同你玩恥辱play

學術研究

你真識食

好明顯同你玩緊心理戰
等你一拎個陣就仆街啦等佢地開口先
正所謂敵不動我不動

扮曬蟹話做咩拎呢d出黎

死都唔認

放係我枱面喎，好難唔郁

咁係咪你阿媽用完冇手尾咋

係咪佢地唔知係咩黎
點解搞你櫃桶先？
如果明知係戈d野應該會放返原位扮冇野費事尷尬
除非唔鍾意你扑野 突登放出黎比你知 想同你溝通下

唔知咩黎都講得出

你個名
between紅星8.5b

我仆野、點仆野，關你撚事

sm唔一定扑過

話係聖誕禮物抽中

點綁 有無教學

我細個時。
我晌家姐手袋搵到盒 condom.
我拎左放晌佢床單底。
跟住我冇出過聲。
個晚我家姐成晚都好淆阿爸阿媽叫佢。